有冇人試過淘寶買sharp日水機

300蚊多啲人仔就買到302sh
想知有冇咩問題
想買嚟入公司卡

300？你去深水埗買二手好過,起碼有得試

都係呢個價?

屌你 買3310重制好過 有彩色貪食蛇

我記得舊登有人講過

上年年中2百幾買左做後備機,唔差幾順既但舊電廢又無得換

幾百蚊姐 唔洗諗啦

巴打如果係淘嘅話諗住點樣運落嚟？ 我對於淘手機呢家嘢都有啲興趣

有d轉運係幫人運d電子產品，食物呢類禁品

全部都係舊機

淘過 用非官集落黎
完全冇事 係殻花左少少

早2年淘過303SH
4.5吋mon超窄邊框細細部好正
Root咗電量都OK
而家拎出街跑步用

你邊間買

sor自膠

神州有敏感專線
利申:打手

間野搵唔到嘅

搵到呀
應該係改咗名

LINK

thanks

邊間
搵日水有d 難

深水埗間間都搵水魚

依d日水好似全部flash曬殘中rom,用唔到日文就無意義la